對同女朋友FACE TIME。。。

你咪繼續偷我圖喺到酸囉

嘩，勁可愛

樣衰到屌喇星 要番去洗眼bye

世最可...

樓主都算幾花心

我公子會多情擔當

可愛

左上角用遮番順眼啲..